未睇異形，今集值唔值得睇IMAX?

想知今集值唔值得入場睇imax

真頭唔駛睇

睇左4d

咬爆頭狂噴水 架飛船飛果陣又會郁黎郁去

點解咁講？好差?

好似幾正

劇情垃圾，好失望

無計，都要照睇，但睇黎可以唔洗睇IMAX

你係異形fans同睇過普羅米收斯先好入場

睇咗2D Atmos
重溫完普1
諗住睇imax
個氣氛會好唔同

康怡？

睇啦 好撚正

唔算得fans 但成個系列睇曬